
                      Gran parte de los abismales "Cuatro Fantásticos" de Josh Trank se encuentran en un lugar desolado llamado Planeta Cero, y es posible que te sientas atrapado allí durante todos los 100 minutos de este reinicio de Marvel laborioso, alegre y muerto.
        
            